點睇Citroen Grand C4 Picasso?

新車無得頂，但壞左第時都唔知有無零件，呢口價買韓仔車重安全

泡菜

泡菜除左雙龍另外兩隻牌子都可以，7人柴油suv 真係坐到7個人唔係寶馬5+2，不過有老人家suv出入可能會麻煩小小，一定要mpv重有標血308柴油選擇不過唔知重有無貨